有無老鬼講下17年瑞和街大戰點解咁震撼

4年前有幾老鬼

4年夠你生4件啦咁都唔老你on9？

力架係無腦

算唔算網絡欺凌？

唉幫你推上熱搜

2017仲打緊湖人🥺🥺

羅？

個名似
唔係我嚟

改咗叫貓貓懷孕

thx for your info bro.

My pleasure, nigga

thx four eyes bro.

泣曅。

你有能垃

焙㷸。